# $Id$
#
# LANGUAGE translation of Drupal (general)
# Copyright YEAR NAME <EMAIL@ADDRESS>
# Generated from files:
#  modules/neibers/cbos/ip/neibers_ip.views.inc: n/a
#  modules/neibers/cbos/ip/neibers_ip.module: n/a
#  modules/neibers/cbos/ip/neibers_ip.info.yml: n/a
#  modules/neibers/cbos/ip/src/Entity/IP.php: n/a
#  modules/neibers/cbos/ip/src/Form/IPMultipleForm.php: n/a
#  modules/neibers/cbos/ip/src/Form/IPOrderForm.php: n/a
#  modules/neibers/cbos/ip/src/Form/IPOrderIdForm.php: n/a
#  modules/neibers/cbos/ip/neibers_ip.links.action.yml: n/a
#  modules/neibers/cbos/ip/neibers_ip.links.task.yml: n/a
#  modules/neibers/cbos/ip/src/Controller/IPController.php: n/a
#  modules/neibers/cbos/ip/src/Form/IPRevisionDeleteForm.php: n/a
#  modules/neibers/cbos/ip/src/Form/IPTypeDeleteForm.php: n/a
#  modules/neibers/cbos/ip/neibers_ip.permissions.yml: n/a
#  modules/neibers/cbos/ip/neibers_ip.routing.yml: n/a
#  modules/neibers/cbos/ip/config/schema/neibers_ip_type.schema.yml: n/a
#  modules/neibers/cbos/ip/src/IPListBuilder.php: n/a
#  modules/neibers/cbos/ip/src/IPTypeListBuilder.php: n/a
#  modules/neibers/cbos/ip/src/Entity/IPType.php: n/a
#  modules/neibers/cbos/ip/src/Form/IPRevisionRevertForm.php: n/a
#  modules/neibers/cbos/ip/src/Entity/IPViewsData.php: n/a
#  modules/neibers/cbos/ip/src/Form/IPForm.php: n/a
#  modules/neibers/cbos/ip/src/Form/IPRevisionRevertTranslationForm.php: n/a
#  modules/neibers/cbos/ip/src/Form/IPTypeForm.php: n/a
#  modules/neibers/cbos/ip/src/Plugin/EntityReferenceSelection/IPSelection.php: n/a
#  modules/neibers/cbos/ip/src/Plugin/WorkflowType/IpState.php: n/a
#  modules/neibers/cbos/ip/config/install/neibers_ip.type.inet.yml: n/a
#  modules/neibers/cbos/ip/config/install/neibers_ip.type.onet.yml: n/a
#  modules/neibers/cbos/ip/config/install/neibers_ip.type.snet.yml: n/a
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2019-06-25 13:02+0800\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Last-Translator: NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <EMAIL@ADDRESS>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=INTEGER; plural=EXPRESSION;\n"

#: modules/neibers/cbos/ip/neibers_ip.views.inc:14
msgid "Order business IP"
msgstr "订单业务IP"

#: modules/neibers/cbos/ip/neibers_ip.views.inc:14
msgid "The business ip in order"
msgstr "订单包含的业务IP"

#: modules/neibers/cbos/ip/neibers_ip.views.inc:22
msgid "Order administer IP"
msgstr "订单管理IP"

#: modules/neibers/cbos/ip/neibers_ip.views.inc:23
msgid "The administer ip in order"
msgstr "订单包含的管理IP"

#: modules/neibers/cbos/ip/neibers_ip.module:70
msgid "ips"
msgstr "IPs"

#: modules/neibers/cbos/ip/neibers_ip.module:71;78
msgid "The ips belongs to current order."
msgstr "所属当前订单的IPs."

#: modules/neibers/cbos/ip/neibers_ip.module:77
msgid "Order ips"
msgstr "订单IPs"

#: modules/neibers/cbos/ip/neibers_ip.info.yml:0 modules/neibers/cbos/ip/src/Entity/IP.php:16 modules/neibers/cbos/ip/src/Form/IPMultipleForm.php:53 modules/neibers/cbos/ip/src/Form/IPOrderForm.php:84;85 modules/neibers/cbos/ip/src/Form/IPOrderIdForm.php:51
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: modules/neibers/cbos/ip/neibers_ip.links.action.yml:0
msgid "Add multiple"
msgstr "批量添加"

#: modules/neibers/cbos/ip/neibers_ip.permissions.yml:0
msgid "Create new IP"
msgstr "创建IP"

#: modules/neibers/cbos/ip/neibers_ip.permissions.yml:0 modules/neibers/cbos/ip/src/Form/IPOrderForm.php:108;209
msgid "Administer IP"
msgstr "管理IP"

#: modules/neibers/cbos/ip/neibers_ip.permissions.yml:0
msgid "Allow to access the administration form to configure IP."
msgstr "允许访问IP的配置管理表单."

#: modules/neibers/cbos/ip/neibers_ip.permissions.yml:0
msgid "Delete IP"
msgstr "删除IP"

#: modules/neibers/cbos/ip/neibers_ip.permissions.yml:0
msgid "Edit IP"
msgstr "编辑IP"

#: modules/neibers/cbos/ip/neibers_ip.permissions.yml:0
msgid "View published IP"
msgstr "查看已发布IP"

#: modules/neibers/cbos/ip/neibers_ip.permissions.yml:0
msgid "View unpublished IP"
msgstr "查看未发布的IP"

#: modules/neibers/cbos/ip/neibers_ip.permissions.yml:0
msgid "View all IP revisions"
msgstr "查看所有IP的副本."

#: modules/neibers/cbos/ip/neibers_ip.permissions.yml:0
msgid "Revert all IP revisions"
msgstr "恢复所有IP副本."

#: modules/neibers/cbos/ip/neibers_ip.permissions.yml:0
msgid "Role requires permission <em>view IP revisions</em> and <em>edit rights</em> for ip in question or <em>administer ip</em>."
msgstr ""

#: modules/neibers/cbos/ip/neibers_ip.permissions.yml:0
msgid "Role requires permission to <em>view IP revisions</em> and <em>delete rights</em> for ip in question or <em>administer ip</em>."
msgstr ""

#: modules/neibers/cbos/ip/neibers_ip.routing.yml:0
msgid "Add multiple ips"
msgstr "批量添加IP"

#: modules/neibers/cbos/ip/config/schema/neibers_ip_type.schema.yml:0
msgid "IP type config"
msgstr "IP类型配置"

#: modules/neibers/cbos/ip/config/schema/neibers_ip_type.schema.yml:0
msgid "Workflow status settings"
msgstr "流程状态设置"

#: modules/neibers/cbos/ip/config/schema/neibers_ip_type.schema.yml:0
msgid "Initial status"
msgstr "初始状态"

#: modules/neibers/cbos/ip/src/IPListBuilder.php:20
msgid "IP ID"
msgstr ""

#: modules/neibers/cbos/ip/src/Entity/IP.php:224
msgid "Authored by"
msgstr "客户"

#: modules/neibers/cbos/ip/src/Entity/IP.php:225
msgid "The user ID of author of the IP entity."
msgstr "IP所属的客户."

#: modules/neibers/cbos/ip/src/Entity/IP.php:250
msgid "The name of the IP entity."
msgstr "IP名称."

#: modules/neibers/cbos/ip/src/Entity/IP.php:271
msgid "Cabinet Seat"
msgstr "所属机位"

#: modules/neibers/cbos/ip/src/Entity/IP.php:290
msgid "Order"
msgstr "订单"

#: modules/neibers/cbos/ip/src/Entity/IP.php:291
msgid "The related order number."
msgstr "IP关联的订单号."

#: modules/neibers/cbos/ip/src/Entity/IP.php:312
msgid "State"
msgstr "状态"

#: modules/neibers/cbos/ip/src/Entity/IP.php:330
msgid "A boolean indicating whether the IP is published."
msgstr "指示IP是否已发布."

#: modules/neibers/cbos/ip/src/Entity/IPViewsData.php:19
msgid "Admin business IP"
msgstr "管理业务IP"

#: modules/neibers/cbos/ip/src/Form/IPForm.php:101
msgid "Created the %label IP."
msgstr "已创建IP%label."

#: modules/neibers/cbos/ip/src/Form/IPForm.php:107
msgid "Saved the %label IP."
msgstr "已保存IP%label."

#: modules/neibers/cbos/ip/src/Form/IPMultipleForm.php:38
msgid "Segment:"
msgstr "网段:"

#: modules/neibers/cbos/ip/src/Form/IPMultipleForm.php:39
msgid "Example: 192.168.15.0/24"
msgstr "例:192.168.15.0/24"

#: modules/neibers/cbos/ip/src/Form/IPMultipleForm.php:44
msgid "Compute"
msgstr "计算"

#: modules/neibers/cbos/ip/src/Form/IPMultipleForm.php:53
msgid "Mark"
msgstr "掩码"

#: modules/neibers/cbos/ip/src/Form/IPOrderForm.php:56
msgid "Ips in this order."
msgstr "当前订单的IPs."

#: modules/neibers/cbos/ip/src/Form/IPOrderForm.php:82
msgid "All business ip collection"
msgstr "所有业务IP列表"

#: modules/neibers/cbos/ip/src/Form/IPOrderForm.php:85
msgid "No."
msgstr "序号"

#: modules/neibers/cbos/ip/src/Form/IPOrderForm.php:106
msgid "Server"
msgstr "服务器配置"

#: modules/neibers/cbos/ip/src/Form/IPOrderForm.php:110;229
msgid "Business IP"
msgstr "业务IP"

#: modules/neibers/cbos/ip/src/Form/IPOrderForm.php:110
msgid "Fitting"
msgstr "配件"

#: modules/neibers/cbos/ip/src/Form/IPOrderForm.php:114
msgid "All the Ips"
msgstr "所有IPs"

#: modules/neibers/cbos/ip/src/Form/IPOrderForm.php:160
msgid "IP collection"
msgstr "IP列表"

#: modules/neibers/cbos/ip/src/Form/IPOrderForm.php:181
msgid "Allocate"
msgstr "分配"

#: modules/neibers/cbos/ip/src/Form/IPOrderForm.php:192
msgid "Resign, Todo"
msgstr ""

#: modules/neibers/cbos/ip/src/Form/IPOrderForm.php:243
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: modules/neibers/cbos/ip/src/Form/IPOrderForm.php:263;266
msgid "Administer IP not exists."
msgstr "管理IP不存在."

#: modules/neibers/cbos/ip/src/Form/IPOrderIdForm.php:48
msgid "Ips within same order"
msgstr "订单中的所有IP"

#: modules/neibers/cbos/ip/src/Form/IPOrderIdForm.php:50
msgid "Ips"
msgstr "IPs"

#: modules/neibers/cbos/ip/src/Form/IPTypeForm.php:25
msgid "Label for the IP type."
msgstr "IP类型名称."

#: modules/neibers/cbos/ip/src/Form/IPTypeForm.php:52
msgid "Created the %label IP type."
msgstr "已创建IP类型%label."

#: modules/neibers/cbos/ip/src/Form/IPTypeForm.php:58
msgid "Saved the %label IP type."
msgstr "已保存IP类型%label."

#: modules/neibers/cbos/ip/src/Plugin/EntityReferenceSelection/IPSelection.php:7
msgid "IP selection"
msgstr "IP选择器"

#: modules/neibers/cbos/ip/src/Plugin/WorkflowType/IpState.php:7
msgid "IP state"
msgstr "状态"

#: modules/neibers/cbos/ip/config/install/neibers_ip.type.inet.yml:0
msgid "Inner IP"
msgstr "管理IP"

#: modules/neibers/cbos/ip/config/install/neibers_ip.type.onet.yml:0
msgid "Public IP"
msgstr "公网IP"

#: modules/neibers/cbos/ip/config/install/neibers_ip.type.snet.yml:0
msgid "Switch IP"
msgstr "交换机IP"

# Manual
msgid "Default IP workflow state"
msgstr "默认IP工作流流程状态"
